東區醫院餐廳貼大字報 拒給警員用餐優惠

東區醫院職員餐廳疑因不滿《反修例》示威活動期間，警方對示威者的過激行動，據悉，由昨（7 日）起，在餐廳內張貼大字報，抵制警員享用餐廳職員價。事件在網上流傳後，獲得不少網民支持，並讚揚職員。

根據資料，東區醫院餐廳一向是由「泛亞」承包，「泛亞」是屬大家樂集團旗下公司。TOPick記者現已向大家樂集團了解事件，正等候回覆。

▲ 東區醫院面對柴灣警署一條行人天橋被貼彩紙，仿如「連儂牆」

此外，東區醫院主座面對柴灣警署的一條行人天橋，被人貼滿「返送中」的彩紙，仿如「連儂牆」，連最新一宗浸大學生會會長方仲賢因購買鐳射筆被捕事件，亦有人人回應指「鐳射筆是武器？我家貓咪話佢唔食呢隻死貓！」

▲ 有市民貼紙指，有關雷射筆事件，佢隻貓「唔食呢隻死貓」

https://topick.hket.com/article/2422068/%E3%80%90%E5%8F%8D%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E3%80%91%E6%9D%B1%E5%8D%80%E9%86%AB%E9%99%A2%E9%A4%90%E5%BB%B3%E8%B2%BC%E5%A4%A7%E5%AD%97%E5%A0%B1%E3%80%80%E6%8B%92%E7%B5%A6%E8%AD%A6%E5%93%A1%E7%94%A8%E9%A4%90%E5%84%AA%E6%83%A0?mtc=10045

機場集會徵求以下文宣資源：

1. 警察使用暴力、傷害無辜GIF圖及片段
2. 外語展示式文宣
3. 外語派發式文宣

請貼到：
麻煩各位巴打

東區醫院餐廳竟然被黃屍滲透!
本人深藍立場, 予以強烈譴責!

警隊熱心服務巿民, 餐廳應該大字標題:

歡迎警員! 凍撚水任飲!

擺明醫院職員餐廳啦 憑乜撚野着住套狗衫有職員價呀

真

其實跟規矩警察係唔應該有醫院員工優惠wor

呃飲呃食?

好波

做乜唔去解放軍醫院？

推

警畜點算好呢?
一出聲吠咪認左平時呃醫院員工優惠囉,但唔出聲班畜生條氣又唔順喎

掉返轉出示委任證有9拆呀嘛，識唔識做生意㗎？

應該歡迎警察表示身份，會額外加料

出示加自拍半價

起個撐警牆貼哂上去

整埋apps happy share

憑咩呃呀 話無人去警崗就無人
自己都清楚自己唔撚係醫院職員啦

入面埋深藍應該激撚到屎都必埋出黎
利申 前東區員工

等陣班狗話你唔俾我職員價就拉你阻差辦公

當年旺角街頭已經發生過，酒店經理投訴狗車停車唔熄匙，班狗就發癲

無得泡製凍撚水俾班狗飲啦